如果王家衛拍一套關於嘉頓什餅既賀歲片會係點？

夠竟王大導會拍出一個乜故事呢

一九九七年八月十二日，雨天

第二百零三批，生產線五號既嘉頓雜餅

缺少左椰絲

擔住支煙食餅

（同什餅講）
你知唔知自己肥咗好多啊？
以前都見到個形，你睇下依加。成個圓晒，何苦呢，要對自己有信心嘛。